★香港於90年代初，已有自己硏發晶片，連日本仔都專題報導

日本Famicom當年報導

90年代初，支那人仲食緊糧票

香港自己放棄一切關人撚事 自作賤不可活

香港 = 家道中落

支那搞成咁

炒樓=當年福壽膏

用 linux

炒炒賣賣=不務正業

No it

World No IT

你去炸荷蘭間嘢

香港，想當年係全球第一個用EPS行無現金消費，比錢直接喺銀行戶口扣數嘅地方。

忠忠直直，終需乞食!

on 9 少陣

香港已經冇哂實業

大埔工業村
Motorola
萬力半導體
矽港中心
DragonBall 龍珠

呢 D 真係高科技

90年代初，香港仲好多科技雜誌

龍虎豹、老爺車、夜遊人?

high tech hi 野
low tech 撈野

百花齊放的時代

出電腦會破產，啤電話殼會發達，正常人會點揀